【詳解】為何大家都有必要開個Twitter ac

利申:借ac

講解下Twitter的威力先
Twitter用處:

1. 進行國際文宣
簡單噤制retweet(分享),打下hashtag,留言
即可達成高功效國際文宣
而且大量外國官員都有用Twitter

2. 連登後備
萬一重要時刻連登死咗
我地仲可以Twitter po文附加hashtag #LIHKG 做溝通

3. 安全無害,註冊簡單
Twitter唔似fb,ig,reddit Twitter喺好安全ge平台
註冊程序少過3分鐘 有email就注冊到

仲唔快d註冊Twitter ac?
Twitter文宣共識組tg: @twittermansyunzou

附戰友詳細教學

大家可以喺Twitter search #followbackhongkong 尋找同路人
retweet同路人d post

連登仔女要習慣落街宣傳
要將Twitter日常化
全民一齊打國際戰線!
起身retweet下post 吃飯retweet 搭車retweet 睡前retweet
成效絕對超乎你想象!

加入連登洗地組:

Push

有用po

Lm

push

推推推推推

Twitter

Twitter!!!!!!!!

就黎10月啦個撚個仲唔肯開twitter

和理非國際戰線
齊參與

開完升級做國際和理非

twitter 好有用架

連結國際呀

仲有好多靚女睇

大家係時候升級國際和理非

係時候推post

洗地組 assemble

開Twitter ac.!

開 acc join tg bot

推啊

光復香港

時代革命

所以大家快d開個account

推

大家推

929 101

Twitter啊

五大訴求

無錯

我開左啦

你開左未？

缺一不可

twitter acc 都係不可少

yes 依家的3000twitter ac 炸

Pish

香港人

好心啦 啲連登仔

加油啊

#LIHKG

推上熱門

一早用緊

國際級和理非

大家都快d開

我開左啦 我今日retweet 左like 左啦

follow 左好多靚女

twitter

你的資料很有用

In twitter we use

係咪HOCC 同周庭

連五毛都識用Twitter 玩外國戰線
我哋更唔應該淨係望住連登
sip email都識用 Twitter 大家更加識開啦
#LIHKG 呀

我八月開咗twitter啦 你地呢？

要乜有乜

每日retweet！

好心啦 d 連登仔
開twiter 開twitter 開twitter

hashtag都好有用

連黃秋生都玩Twitter

冇錯 好容易用

職業lv max

Twitter Twitter

係咩？ 有冇link

Twitter舒服過fb多多聲

叔叔不行了

仲唔快d開

推啊
Twitter同fb ig呢啲垃圾奶共app唔同
資訊性強之餘
所有大粒至細粒嘅外國官員議員人權組織
都有acc而且十分active
互動率同效率高到你唔信
仲要有好多駐港鬼佬記者識中文

大家係時候升級國際和理非
同時間connect 各國美女

Pushhhhhhhhpush

Solomen好似都識中文

仲有一個重點
無垃沒廣告

記得加入twitter文宣tg啊

Join 埋TG BOT 每日retweet 下

推下啦

yes so nice

去tg bot, 打/task

推Post及借位宣傳下
新產品:連登書籤

八大分類方便追POSt
我地用trello整左個連登精華post集合
將即日重要、高質既討論post集合埋一齊、帶番上水
除左可以將沉左底但重要既post拎番出黎之外，都可以避免帶風向既情況
每幾個鐘update一次,有興趣既巴絲可以bookmark左佢,或者下載這trello app,方便追.
link:

就有每日任務

做每日任
之後睇各國佳麗

有啊做緊
依家我係零時差半夜唔訓咁retweet
佢地有好多鬼佬人權組織唔關事都幫我地出聲
我retweet 佢地即刻應/like

岩
海量刪五毛acc呢個型到仆街

好底死

真

手足好努力
俾個like 你

要thank you #standwithHongKong

來介紹下hashtag

大家一齊努力

#StandWithHongKong

#fivedemandsnotoneless

#chinazi

#freehk

推緊啦仆街！

洗地組！

#liberatehk

斷你

Twitter 唔係就咁推完post
Retweet完就訓
要當佢好似ig咁用養成習慣
上面乜都有
你鐘意韓星動漫Rockband股票乜柒都有
即時新聞又最快
Follower儲得快過ig
真係玩玩佢
你分享生活都得架
我地巴絲會互follow

#929Globalantitotalitarianism

#fightforfreedom

係 見到同路人 即刻follow

pish

謹記加 #followbackhongkong

光復香港，時代革命。

得閒可以貼下風景相

以免被誤會bot

大家推啊 上熱門

準備斷我

佢地跟得好貼的
但同時會問問題
因為港共啲野仆街到佢地都呆左難以置信
大家要努力對答
唔好淨係刷bot 咁
小學英文都唔緊要
簡而清地表達到你對港共嘅憤怒/
為手足感到傷痛就夠

同埋得閒po下日常嘢
費事比人當bot

Exactly

Tweeet

反送中之前已經有開，原本用黎睇咸嘢

喺啊 貓狗又好 風景又好 嘢食都好

咁中共啲仆街野就係人類都難以致信

記得tag埋#HongKong
等啲唔關事嘅外國人無關注件事都睇到

開twitter呀

喺 開po有hongkong做關鍵字好重要

hashtag 埋hk 冇壞

增加暴光率

好似打錯字

開左

twitter威力無窮

比手足一個like

記得加 #followbackhongkong

人地先認得你

中國武警都connect左

依家先注意到

we connect

大家要進化啦 國際級和理非

岩 #HongKong

佢地自由國家入面長大
睇到呆哂

黑警同港共衰嘢要加 #chinazi

國際戰線

仲有 #antichinazi

國際級

開Twitter啊大家

想識外國朋友請用twitter
所有鬼妹鬼仔都connect 到
你唔係唔join下話？

我地咁近 咁清楚佢地有幾仆街
都呆哂
所以twitter 真係好有用
大家快啲開

鬼妹

喺 完全無錯

快d開ac啦

開twitter ac 刻不容緩

記得follow solomen yue

我地本地news嘅翻譯bot唔夠
平時TG瘋傳開嘅野
第一時間放圖上去啊
連登有嘅post我twitter 都要見到！！！！！！

佢跟好貼架

佢地想隊淋twitter唔係咁易。大家快轉

Twitter真係好好玩
如果識玩大家仲可以有意外收穫

推再先

唔識英文 放上telegram組 手足幫你翻譯

喺啊 如果中共ddos twitter

twitter twitter twitter

有戲睇

twitter比fb安全好多

幫幫手

donald trump第一個屌鬼先。大家仲唔轉用。

我都好期待

攻擊twitter 就好難
除非佢地覺得未夠黑人僧

個陣去北京trump都要出twi. 邊個搞twitter即係掃佢場

連登死咗 就暫用twitter

PUSH!

Tuituitui

用中文都好多台灣人會睇到
多國語言嘅手足我地都要

用 #LIHKG hashtag溝通

大家快d一齊加入twitter戰線。少好多三毛帶風

係咪一定要用電話號碼認證？

仲有唔少日文手足古

喺 不過前排更新之後可以完全隱藏電話

都喺驚ge話 可以用太空卡

呢啲高質meme開個page post 又可以
令唔留意時事嘅見到都幫手retweet spread出去

每次外國有人道危機都會trending
例如Sudan咁都會引到成個twitter 都幫推
今次我地仲未上到全球trending
大家諗下點拆

外國好興meme

11年開真係好少用拎黎睇日本妹妹

香港人加油

依家可以拎翻出黎用啦

暫時最安全sns

缺一不可

yes 比ig,fb,reddit安全

推
#後備連登

正解
仲要無廣告

美國正副總統都主力用
唔搞好安全性應該都比人離棄

都有嫁但唔駛理

註冊twitter ac！

加埋twitter文宣tg

用啦

add #followbackhongkong 手足

得閒就大量retweet

［突發］香港人入咗pewdiepie LIWAY!

之前已經比全球最多人睇嘅Pewdiepie提到
和理非請再接再厲
大力用各種創意方式獲取國際關注
勇武仔仔日日幫我地係出面打生打死
我地最低消費都要國際戰線推爆佢
平時搭車放廁所break唔阻你好耐

我email 註冊咗twitter
用用下就suspend 我 唔知係咪驚我係bot要我入電話
兩個acct 都係咁

開twitter 做文宣 識鬼妹

可能被5毛攻擊

和理非從未封頂

你retweet太快 距以為你bot

啲人懶到癲..

一齊幫手傳出去，建立黃色經濟體！

驗證咗就無事架啦

推你老母

push 黃色市場

日日狂玩twi

yes 要成為日常

開twitter

已分享

小推多下

重點係Facebook 奶共
Twitter 平時當ig咁用又得
都唔知有咩好留戀Facebook

都100% 101至少連登會出事，大家一定要裝twitter做通訊

唔好淨係retweet 比啲自己意見 或者分享下生活

緊喺假啦

唔該巴打

大家有問題都可以去twitter線tg gp問

時真時假

難分真與假

推

btw點解連登入極twitter link都係網頁 唔識彈app

依個好似整唔到

有用Po 推推推

巴打好似好勁

小弟和理飛 盡力幫大家
利申：Twitter 文宣Group打手

agger

緊急！！
必推！！！

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

除左政治野,最好LIKE下其他野

diu 點解我個twitter 俾人suspend左
唔係第一次

衰d 講句, 各位咸濕仔twitter 仲有好多大波妹follow

推上去

快開啦頂 日日都得日本人幫我推post

Important twitter

Solomon yue 超關心香港，但Twitter上常常只有數百like

本身就華裔

開完要幫手啊屌

求下大家開ac

屌你老母Twitter要我聽英文驗證碼聽唔明無得登入。